全港最臭既臭閪：未掌握KOL

1. 陳肇始：至今未掌握警方使用催淚彈成份

2. 陳肇始：警方指因涉行動部署 不宜公開催淚彈成份

3. 陳肇始：政府未全面掌握武漢肺炎情況 會嚴陣以待

4. 傳本港爆第二宗陽性個案 病人求醫後曾返馬鞍山天宇海住所 陳肇始：未掌握資料

乜9都未掌握，咁我做局長都得啦

掌握左都冇用啦
又唔封關
但走去預備兩個渡假村
擺明係食花生等爆發
而唔係去預防爆發

由一個唔係醫生嘅人去做食物及衛生局局長就係咁

btw 佢係問責制以嚟第一個唔係醫生嘅衛生福利食物局/食物衛生局局長

佢識條撚咩

而家掌握到未？

未掌握